約700萬人美國總領事館外示威 抗議干預香港事務

多批市民到先後到中環的美國駐港澳總領事館示威，抗議外國勢力干預香港事務。

今早至少四批市民合共大約700萬人，於早上10時開始，分別到美國駐港澳總領事館外抗議，高叫「滾出香港」、「香港事香港人管」以及「抗議干預香港事務」等口號。

由於領事館今日無開門，無派人接抗議信，他們將抗議信放在領事館外的保安亭後離開。亦有抗議者指，是嚮應網上的呼籲前來參加，他要求美國、英國等西方國家，停止干預香港事務。

橫額點樣無中生有反送中